有幾多巴打睇錯過supreme做superme

直到今日先知唔係叫superme

superme先岩喎 你新移民?

下

似係 淘開老翻

慘 淘寶當真野

新移民係咁上下

又係孟加拉効應

講個牌子名就可以比人分析係新移民
有病

屌你老母返大陸啦

大陸仔發脾氣

大陸仔咁惡